{
  "My Profile": "내 프로필",
  "_t": "2018년 9월 25일 화 20:14:35 GMT-0700(태평양 일광 절약 시간)",
  "ProfileHome": "ProfileHome",
  "Organizations": "조직",
  "Devices": "디바이스",
  "DeviceList": "DeviceList",
  "Profile": "프로필",
  "SignOutEverywhere": "SignOutEverywhere",
  "Overview": "개요",
  "These are your current organizations.": "현재 조직입니다.",
  "Name": "이름",
  "Managed": "관리",
  "Leave Organization": "조직 떠나기",
  "You will no longer have access to applications or receive emails from groups and apps at {{orgName}}": "더 이상 애플리케이션에 액세스할 수 없거나 {{orgName}} 조직의 그룹 및 앱에서 보낸 이메일을 받지 못합니다.",
  "{{orgName}} may continue to retain previously collected data about you. See {{orgName}}'s privacy policies to learn more about how {{orgName}} handles your data.": "{{orgName}} 조직은 이전에 수집한 사용자 데이터를 보존할 수 있습니다. {{orgName}} 조직이 데이터를 처리하는 방법에 대해 자세히 알아보려면 {{orgName}} 조직의 개인정보처리방침을 참조하세요.",
  "Leave {{orgName}}?": "{{orgName}} 조직을 나가시겠습니까?",
  "Privacy": "개인 정보",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it. If you need to re-enable the device, contact your admin.": "디바이스를 잃어버렸거나 더 이상 사용하지 않는 경우, 사용하지 않도록 설정하여 다른 사람이 해당 디바이스에 액세스할 수 없게 조치를 취해야 합니다. 디바이스를 다시 사용하도록 설정해야 하는 경우 관리자에게 문의하세요.",
  "If you are no longer working within an organization, you can leave it.": "조직에서 더 이상 작업하지 않는 경우 조직을 나갈 수 있습니다.",
  "Leave organization": "조직 나가기",
  "Disable this organization?": "이 조직을 사용하지 않도록 설정하시겠습니까?",
  "Current": "Current",
  "You will no longer have access to applications or receive emails from groups and apps at {{orgName}}.": "더 이상 애플리케이션에 액세스할 수 없거나 {{orgName}} 조직의 그룹 및 앱에서 보낸 이메일을 받지 못합니다.",
  "Leave": "탈퇴",
  "current": "현재",
  "Currently signed in": "현재 로그인됨",
  "The Device ID is a unique identifier of your device": "디바이스 ID는 디바이스의 고유 식별자입니다.",
  "Some details, like your name and job title, may be provided by your IT or human resources department. If you want to update those details, contact them or your admin.": "이름, 직위 등의 일부 세부 정보를 IT 부서나 인사 관리 부서에 제공할 수 있습니다. 해당 세부 정보를 업데이트하려면 해당 부서 또는 관리자에게 문의하세요.",
  "Sign in": "로그인",
  "No guest organizations.": "게스트 조직이 없습니다.",
  "No current organization.": "현재 조직이 없습니다.",
  "All organizations": "모든 조직",
  "Currently signed into": "현재 로그인됨",
  "Other": "기타",
  "Home": "홈",
  "Recent Activity": "최근 활동",
  "Security info": "보안 정보",
  "Recent activity": "최근 작업",
  "'{{orgName}}' may continue to retain previously collected data about you. See '{{orgName}}''s privacy policies to learn more about how '{{orgName}}' handles your data.": "'{{orgName}}' 조직은 이전에 수집한 사용자 데이터를 보존할 수 있습니다. '{{orgName}}' 조직이 데이터를 처리하는 방법에 대해 자세히 알아보려면 '{{orgName}}' 조직의 개인정보처리방침을 참조하세요.",
  "You will no longer have access to applications or receive emails from groups and apps at '{{orgName}}'.": "더 이상 애플리케이션에 액세스할 수 없거나 '{{orgName}}' 조직의 그룹 및 앱에서 보낸 이메일을 받지 못합니다.",
  "Leave '{{orgName}}'?": "'{{orgName}}' 조직을 나가시겠습니까?",
  "Sign into an organization, or, leave an organization you no longer work with. ": "조직에 로그인하거나 더 이상 작업하지 않는 조직에서 나가세요. ",
  "Learn More": "자세한 정보",
  "Home organization": "홈 조직",
  "Your home organization is the primary organization that you work for, the one that manages your account. You cannot leave your home organization": "홈 조직은 작업을 진행하며 계정을 관리하는 기본 조직입니다. 홈 조직을 나갈 수 없습니다.",
  "Your home organization is the primary organization that you work for, the one that manages your account. You cannot leave your home organization.": "홈 조직은 작업을 진행하며 계정을 관리하는 기본 조직입니다. 홈 조직을 나갈 수 없습니다.",
  "Sign into an organization or leave an organization you no longer work with. ": "조직에 로그인하거나 더 이상 작업하지 않는 조직에서 나가세요. ",
  "This page shows your home organization and the other organizations you're a part of.": "이 페이지에는 홈 조직과 가입한 기타 조직이 표시됩니다.",
  "You can also leave an organization (that is not your home organization), but you must sign into it first. See '{{orgName}}''s privacy policies to learn more about how '{{orgName}}' handles your data.": "(홈 조직이 아닌) 조직을 나갈 수 있으나 우선 해당 조직에 로그인해야 합니다. '{{orgName}}' 조직이 데이터를 처리하는 방법에 대해 자세히 알아보려면 '{{orgName}}' 조직의 개인정보처리방침을 참조하세요.",
  "You can also leave an organization (that is not your home organization), but you must sign into it first.": "(홈 조직이 아닌) 조직을 나갈 수도 있으나 우선 로그인해야 합니다.",
  "Leaving an organization will cause you do lose access to its applications, emails, and groups. We recommend only leave organizations that you no longer work with.": "조직을 나가면 조직의 애플리케이션, 이메일 및 그룹의 액세스 권한을 잃게 됩니다. 더 이상 작업하지 않는 조직만 나가는 것이 좋습니다.",
  "Leaving an organization will cause you do lose access to its applications, emails, and groups. We recommend only leaving organizations that you no longer work with.": "조직을 나가면 조직의 애플리케이션, 이메일 및 그룹의 액세스 권한을 잃게 됩니다. 더 이상 작업하지 않는 조직만 나가는 것이 좋습니다.",
  "Close": "닫기",
  "My Apps": "내 앱",
  "My Groups": "내 그룹",
  "Verifying your authorization to access My Profile": "My Profile 액세스 권한을 확인하는 중",
  "Oops, seems you're not authorized to see My Groups at this time. Please contact your admin for more information.": "죄송합니다. 현재 내 그룹을 볼 수 있는 권한이 없는 것 같습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "Try clicking {{hereLink}}, instead for access to Profile": "프로필에 액세스하는 대신 {{hereLink}} 링크를 클릭해 보세요.",
  "here": "여기",
  "Other organizations I work with": "내가 작업하는 기타 조직",
  "Sign in to an organization in order to leave.": "조직을 나가려면 로그인하세요.",
  "Can't leave home organization": "홈 조직을 나갈 수 없습니다.",
  "You will no longer have access to applications or receive emails from groups and apps at '{{orgName}}'. '{{orgName}}' may continue to retain previously collected data about you. See '{{orgName}}''s privacy policies to learn more about how '{{orgName}}' handles your data.": "더 이상 애플리케이션에 액세스할 수 없거나 '{{orgName}}' 조직의 그룹 및 앱에서 보낸 이메일을 받지 못합니다. '{{orgName}}' 조직은 이전에 수집한 사용자 데이터를 보존할 수 있습니다. '{{orgName}}' 조직이 데이터를 처리하는 방법에 대해 자세히 알아보려면 '{{orgName}}' 조직의 개인정보처리방침을 참조하세요.",
  "Signed in": "로그인되어 있음",
  "Sign in to an organization or leave an organization you no longer work with. ": "조직에 로그인하거나 더 이상 작업하지 않는 조직에서 나가세요.",
  "Oops, seems you're not authorized to see My Profile at this time. Please contact your admin for more information.": "죄송합니다. 현재 내 프로필을 볼 수 있는 권한이 없는 것 같습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "Continue": "계속",
  "Sign out": "로그아웃",
  "profileFeatureNotEnabled": "죄송합니다. 현재 로그인하려는 조직이 새 프로필 환경을 활성화하지 않은 것 같습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "Click here to continue to the Access Panel": "액세스 패널을 계속하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Oops, seems like there was a problem loading your organizations. Try refreshing the page or checking back later.": "죄송합니다. 조직을 로드하는 중 문제가 발생한 것 같습니다. 이 페이지를 새로 고쳐보거나 나중에 다시 확인하세요."
}